萬聖節就到，一人一個撞鬼經歴

話說有一次同個fd子去日本旅行，我去沖涼啦。沖到一半聽到我FD 大叫:「有鬼啊! Xxx, 快d出黎！」於是我攞條毛巾遮住下身出黎，就問我FD:「做咩撚野啊？我沖沖下涼你大叫， on 9嫁！」

跟住我就見撚到電視入面有個伯伯（黑白色的）定撚左格，於是我一手搶撚左個遙控諗住轉台。點知㩒極製都冇反應，個阿伯仲緊電視度。跟住我就一手掹甩後面d電線，點知都係唔得。

個阿伯仲響電視度

跟住我就叫我fd打電話去前台換房

自此之後，我去旅行係唔撚會睇電視

諗番起都好撚驚